突發 聽日好多人接機

😞😞😞

儲體力6.16

政府獲悉有人於明日，上午11時30分至下午4時，於香港機場接機大堂發起「行下坐下接下機」行動，包括著黑衫坐滿長櫈，不夠位便坐在地上，或一起坐下看報紙。消息人士指，機管局、航空公司及機場警區會成立應變中心，應付可能發生的突發事件。

係咪有譚仔食

咁樣搞真係好咩?

有消息指政府已知悉事件，機管局、航空公司及機場警區會成立應變中心應對

咁快收風，報曬傳媒，仲有埋宣傳圖